冇錢走難 係咪可以等死

屋企全藍唔會走 自己又俾唔起移民既錢

月入唔過15k 都唔知點算

中東班難民仙都唔仙下都走到
驚條鐵

南亞仔無錢都走到黎香港做地盤啦

走佬嚟講，你一蚊都可以走佬架喎

會有難民營

正常難民係無錢走難

香港人唔捱得苦
比着我
一蚊都走佬

冇BNO 嘅話, 即刻溝個有嘅再閃婚

中東班難民又冇錢又唔識英文，香港你點都識少少英文同埋有幾萬蚊都正常

政府比你1萬，你炒股

按連登仔水平，平均每個交易日有40%回報
唔洗一年，你可以去外國買house la

咁幾萬都有既
希望難民政策唔好太貴

我見過有同學渣住幾千蚊港紙都可以成功移民去澳洲
所以一句到尾，走唔走到難，唔係睇你幾多錢，喺睇你有幾大決心

戇鳩，唔捱得苦就唔會走奶共

諗下97 可能最後冇事呢
橫掂都唔走 都影響唔到你 決定權唔係你手

事前投資移民討論

我同學又係 借左老母兩三萬
去左澳洲幾年
而家就結婚買HOUSE
影俾我睇
羨慕死

樓主講撚到明冇錢

香港無人係無錢 銀行3%利率 借到12倍人工. 同埋有無錢細有細做 大有大做